分分鐘ps5炒唔起跌破3000蚊

而家肺炎

都無人出到關點賣上去

到時一街平貨2000蚊買到

你邊個平行時空嚟？點會出唔到關？

貨運點同客運

送中充公埋都仲得

咁你食開D肉雞豬牛全部本地農場咩ON9

物以罕為貴
先莫講貨運基本唔會有過關問題 (如果唔係香港全面斷糧啦)
如果發生你講嘅case
相對上更加會炒貴啲
香港街貨會更貴
極其量啲友仔strong hold有價無市

到時WW3
我睇你班仆街渣住部機有咩用

PS有日本產，以前試過台灣華碩做。
無有怕。

應該就會保持高價啦！

Sony今鋪係學PS4個陣故意抬高價錢同唔想咁多人玩到

可能第二批貨會好似PS4咁要到第二年先就有

牛牛暗盤做緊8k喎

香港大把有錢人
個個供滿樓 大把閒錢
人仔又升值 購買力升
遲d開關 土豪走資落晒黎
機少人多
全部用家 鋼需
早買早享受 宜家唔買
遲d兩萬一部上車唔好喊

有樓主呢句， 炒價起碼過萬都得喇

樓主走先. sony PR 入緊嚟.

咁水貨唔同正常貨運
水貨要徒手帶上去
呢個時勢少咗人肯入冒險地獄係真嘅

首先 我係一個分析師

ps5首發會插

免檢既人四圍走點會出唔到關？有封過關咩

咁尻大盒 點偷運 過關

綁係身

唯一水路

通知定大陸海關先

到時正價入手

疑內地玩家狂訂港版機避審查 香港PS5預訂現人龍炒至癲價2萬